事實證明，SWITCH道氣只係虛火，無左一個月一大作

唉，唯有玩住TOV D冷飯先啦
如果唔係部機又要封塵

is

菊巴

索狗驚到

反擊好激烈
利申
封塵半年

係，我得覺
利申同囡囡係床上面玩緊mario bros

D任豚癲架，追住我黎咬
我就唔信港女會鍾意mario 呢D阿叔角色遊戲囉

召喚黃玄賜

同條女係床打緊機仲要上連燈，搵撚信呀

勇武索粉

我愛xobx

淨係mario系列都有mario party,mario odyssey,mario bro,mario kart,d女都已經玩到癲左,都仲未計係女都瘋狂嘅overcooked 2
你話我毒撚冇女嘅,咪同d 毒撚fd online玩fortnite,splatoon2囉
喂,你話你毒到連 fd都冇嘅,我諗你玩zelda周圍攀山涉水周圍歷險都夠你玩大半年
如果真係好似樓主咁講一個月一大作我都唔知點算,就算唔返工全職玩switch都搞唔掂呀

Sony, android機留返俾d 毒撚玩
我都係玩女玩switch算

Ps Ns雙修

隻魔女3呢……

好奇一問
睇到switch 死樓主係咪好開心？
無惡意純粹想知你點解出post

利申雙修

一定要隻隻買曬架咩
唔通索狗又年年買齊cod bf 人龍啦喎

今次係樓主唔啱啦
有無聽過斷人衣食猶如殺人父母

撳左去fami通睇switch2019有乜發售日確定左既驚出 先發現原來黎緊無乜驚

"我哋係邊個？"
"任豚！"
"我哋玩咩機？"
"switch！！"
"我哋玩咩game?"
"雙修！！！"

成班弱智閪 幾廿歲人仲玩mario

我咁辛苦幫對仔女玩填色比賽為咩？

講個笑話俾大家聽：Switch

任天放左好多indie架
係無其他廠既大作唧
樓主咁挑剔架

smash bro幾耐玩

火？邊到火？大作？邊到大

PS4個d乜野AAA大作就算啦,隻隻一樣樣,梗係唔會隻隻買啦
但switch個d唔同,隻隻都咁吸引,大亂鬥xenoblade星之卡比zelda overcooked splatoon mario kart,根本冇可能miss其中一隻

靚抽

已封塵半年+1

我有買mk8dx sp2 大亂交
係隻隻都好耐玩
但係都會悶 打到喚要換下驚玩
家陣我係打機唔係屌女，唔需要對住一隻驚幾百個鐘
咁你又講下2019 switch有乜發售日確定左既大作
月尾既鍊金術士啊

諗住買部2手switch 玩哂任天堂出既game就賣返出去算 (即係mario、zelda)
除左八方旅人仲有冇其他第三方既獨佔game好玩?

一開始都難分真與假
最後發現成班假膠

你就假膠

仲有星之卡比，大亂鬥，overcooked

不過唔好再問有冇，再問就冇貨

第三方獨佔係得八方旅人必玩

見係菊巴你，我就唔出聲

阻人搵食

星之卡比好撚伏喎
Btw switch 同fd約埋線下玩party game
Ps4自己係屋企爽/同人online
無衝突
大家無必要互踩啦

都無人提過PS4

d人唔識裝破解？

我真係買齊...

爆左個卡比mode之後打左幾鋪ai我就冇開過

咁咪好 代表D驚岩你玩
唔通我唔鍾意水管佬 switch出一千隻水管佬反而要開心咩

如果switch出一千隻zelda就好 我都想買多d swtich game
我ps4依加應該有7百隻game左右 但switch剩係買左8隻
我自己都想swtich可以出多d zelda類型既game 機都買左 冇理由唔買game
我睇左swtich 1月個game list 我一隻都唔岩
但係ps4今個月就有好多game要買 1月我暫時買左宵星傳奇
黎緊d game一出我就會買埋波西亞時光,鬼武者,人中之龍4,受讚頌者虛偽的假面,噬神者3,創世小玩家2,奇妙人生2第二章,王國之心3,bio2
之前我買錯左隻日文版鬼武者 依加出中文版又要買多次

我都有買絕體絕命都市

屌你買switch就係為左牧場物語
點知到而家switch收皮連消息都未有

多謝支持Granzella

係，佢出返礦石鎮即刻轉會唔反

諗住買stardew玩算

任狗講咗咁多年都係得薩爾達同埋mario係見得下人

屌明明部機潛力勁大
就係因為任狗故步自封，乜撚野廠都唔deal
攪到只係Hit自家game，反而Indie games仲覺得正
任狗真係浪費曬開發主機條team既心血

我自己都係牧物fans，但我都肯定礦石鎮如果單純係出remaster而唔係remake，大家既童年回憶反而會粉碎 實際上之前ps store可以模擬玩返礦石鎮個陣 銷量都唔係好
一隻廿年前既驚 童年回憶美化得太多啦
loading慢 種物種類少 加上挑戰難度低
礦石鎮有個算係官方ending就係第三年新年上山會完 但個牧場同比賽其實第一年冬第二年春已經羸曬 遊戲性唔足以令玩家玩到三年
最緊要係，人對遊戲想要求都已經唔同左

個人覺得Stardew Valley保留左礦石鎮既特色又改善左好多問題，電腦玩左兩個星期覺得好唔錯

講返牧場物語既話，個人最鐘意風之集會，究竟switch 諗唔諗住出牧場嫁屌

仲有火紋無雙，可以指揮同伴去打指定據點/敵單位
有屬性相克，有地型要素，有任務，有收集要素，有合體打
無玩無雙8既話會體驗到一閃系統，都幾爽
缺點係武器種類少

錯,今年係屬於老任嘅

因為係豬年

switch 2019唔係得比卡超咩？

利申未買switch 就係等佢出新pkm

我都有買，玩左game入面既一個星期到我頂唔順棄左驚，原因係我完全接受唔到個美術風格，要我同呢班村民結婚真係唔得
我認同佢保留左礦石鎮風格（特別係種物係一格格）都加左好多新遊戲要素入去
故事都有點誇張，要打倒地產霸權

咁即係上年係屬於SONY

玩PKM叻膏啦你 有助返老還童呀

係呀玩switch玩上床架， ps4 出個vr眼鏡畀你打飛機

我地任天堂今年大把驚，不過全部無發售日期姐！

我條女成日叫我買mario bro比佢玩

我采佢都傻！

AC7就出

mario無論3d定傳統個隻咪又係廿鳩幾年差唔多
仲敢話人PS4 大作一樣樣
利申 PS4，NS，PC都玩
老任機超任，N64，wiiu都有
GameCube嗰代冇玩，當年PS2太勁

今舖真係打飛機仲爽
女人唔會明

前排送左部switch加埋隻mario比讀緊小學既表弟玩
點知佢同我講點解隻game咁低B
d關卡咁易玩係咪當佢弱智

3ds 同switch 都放左係度
唔知而家賣仲值唔值錢

等埋隻火紋就可以pack番入盒

係囉呢部廢機收得皮

上到床仲要打機

呢個帖既重心由討論switch是否過氣變成mario是否弱智

啱啊，所以GOW咪goty囉

底特律值得囉

No more hero

剩係賣機唔賣驚

ns個受眾類型大好多 ps4多數得男人會買 ns就男女老幼都買 賣得多好合理

如果用動畫做比喻既話
ns就係多啦a夢 老少咸宜 大人細路個個都睇
ps4就係鋼之鍊金術師 基本上得男仔會睇 甚少女仔會睇 上一輩更加唔會睇

一隻精靈寶可夢lets go夠玩成個2019年

大亂交

夠玩到2020年尾

屌你老母夜麻麻笑到我標眼水

封塵一年
得馬車 柒彈 奧的屎
玩梗ps4重製神作受讚頌者

終於有人睇得明

玩得漆彈點會封塵
幾百粒鐘走唔甩

等到玩家風花雪月

比大亂交佢

有stardew valley

switch講黎講去都係個十隻game，仲要有3,4隻都係mario...

人地ps4一年都已經幾十隻大作，咁多年加埋過千款選擇，你估switch個十隻真係個個都啱玩咩

係好玩
不過本身唔好對戰game
有其他劇情game會玩左先
之前都拎半個鐘打柒彈
打打下冇時間就算

數幾十隻黎聽下

有過千隻都冇用
唔啱玩都係唔玩
獨佔唔計重製係ps4
上年下半年剩係玩左豬豬俠

如果ps一年可以計到幾十款大作ns一樣有
定係一登陸ps糞作都即刻變大作

我地switch撚玩既不是遊戲而是女
你地ps4毒撚冇女冇朋友有咩資格玩switch